廣州“封閉式管理”，變相封城

認封城就算啦

信政府，唔怕！.jpg

支爆 gogogo

深圳不遠了

今次都支爆唔到要認命了

深圳快封啦明

廣州

Push

肯定廣州爆得好厲害

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

廣州網友話下星期都要返工

深圳都封城啦